根據近績，林鄭一陣喊嘅機會高達90%

嗚嗚嗚

似

喊你老母

熱到封左盤啦

她知道哭是沒有用，繼續企硬

賠率幾多？？

喊濕兩句紙巾
一賠一點一

佢真係好慘 一個人想挑起全世界 幾撚辛苦

仲要比全世界問候

民意之後會向邊面呢

滴定眼藥水眼濕濕行出嚟

我地有個手足犧牲左
仲要係後生仔黎
人地父母同我地都傷心到喊個陣
呢個賤婦同班黑警會為佢而慚愧過咩

0.5倍 正式道歉
1.1倍 喊
3.3倍 下跪
5倍 下台

淚灑禮賓府
閃卡藏西環

下台咁抵買?

佢面皮成呎厚 唔撚信佢會下台

可能會一路喊一路除衫露出胸脯

上次喊咗未？

道歉 1:1
撤回 1:10
下台 1:1000

喊佢老母

情緒咁唔穩定唔適合再辦公

發夢見到佢喊果下有人大嗌
有請小鳳姐

冷笑一聲 哈

唔知幾倍？

影紙巾啦各位記者朋友

林妹妹上身： 我真係慈母黎架 大家信我啦

留名待笑

--林太太的五十道陰影--

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

-完-

喊唔出咪用催淚彈囉

洗唔洗比支生理鹽水佢扮眼淚？

唔會中計

預計字眼次數

潘生潘太: 10次或以上
特區政府:8次
中央:8次
條例/修例:6次
台灣:5次
遺憾:2次
香港市民:1次
抱歉:1次
對唔住/撤回:0次

好撚嘔心

累到北京損失慘重 留喺大陸個春袋仔隨時俾人揸爆

100%扮喊

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

仲會拎兩個仔出黎，人地老母

香港人阿媽

1.000001

Tissue 檯底已預備。

買定花生先

佢同慈禧有冇血緣關係？

一哭二鬧三上吊

初心呢

喊你老母
睇死佢一陣又口講道歉 但個副嘴臉就好唔順

又出黎獻世 屌你老母

又要準備紙巾同眼藥水

@1.001

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

哽咽次數中位數 3.5
大 4.00
細 1.25

汪汪汪汪

野野都喊 借住女人身分搏同情試下689喊住出嚟話我係你哋老豆 根本做得特首啲情緒就唔應該咁

喊佢老味
四大訴求啊！

鱷魚淚

求下你唔好啦...

我硬係凝住條八婆會流幾滴馬尿，然後拍蘿柚落台

有情緒痛就唔好做啦

100%啦，
Btw 喊你老母

林鄭：咸左

大把真香港人都喊啦

冇人想睇佢喊

你班衰仔唔聽老母教

100%

沉晚老母聽到林鄭喊
即刻幫手屌到仆街
林鄭喊得越勁，班廢老越受

我又唔覺得佢係扮喊，佢一直以來都咁成功，今次一鋪清內外都俾人屌，喊都死啦。

冇眼淚既屌

大灣區呢

紙巾準備

佢咁撚要面,撚會落台咩

喊你老母!

收皮啦 次次扮喊1滴眼淚都冇
唔係好打得架咩？點解喊呀賣港賊

眼藥水 準備好未

喊，之後話你地全部都蝦我，我唔玩la

多謝林鄭又幫民陣造勢

道歉時🙇‍♀️要露出....是常識吧

6212525， 喊作老母，冇人信

記者會現場，紙巾已備，應該用黎蚊…

一定搏同情
佢唔減我裸跑彌敦道

高達八成

八婆
整死我地位義仕
淨識扮咸
仆街陷家產啦

已經有紙巾
仲未係扮喊搏同情

準備好曬紙巾

唔

中晒賠幾多？

有冇巴打開盤?

喊又點 無人會原諒佢

u think what i think

喊呀！獨裁西

夠唔夠紙巾用呀

比人影到準備定紙巾啦

林鄭月娥四點見記者
紙巾早已預備

【即時】(14:52) 行政長官林鄭月娥將在四點見記者，就《逃犯條例》修訂事宜再向記者交代。在政府總部演講廳的講台上，記者發現，職員分別已準備好一包和兩盒紙巾，其中該包紙巾內的三張紙巾更是「全數外露」。有在場的記者笑言，屆時將會上演「眼淚攻勢」。

電腦分析

下跪應該要冷過下台

好快見如到倒一萬億落海的明日大嶼，佢開心到喊

推一個月糧，冇望都推，落台上呀冚家剷

下跪應該冷過下台

4倍 露出胸部

電腦分析
90%係Cry
10%係Resign

電腦分析
左眼先滴淚機率47%
右眼先滴淚機率48%
唔係左眼先，就係右眼先

初心*100

發夢:佢走返去太古個平台 ! 大叫 ! 我落埋去啦 !

仲有5%呢

林鄭：
我宣布 撤回修例
同時我係到想同潘生潘太講(開始喊)對唔住 我捉唔到陳同佳
利申：發夢見到

買佢喊完仲講廢話好過

已經放埋上檯面

好撚慘呀

林奠：
沒有嘗試過的條例
我都想嘗試一下。

99 倍 去太古廣場同一個位跳樓

佢從來思維唔係從香港出發，而係為自己，所以有機會會講：

「我都係一個女人仔啫。。。。我都好辛苦架。。。」(港女腔)
「我份工好大壓力㗎。。。。。。」(一般打工仔腔)
「我係咁架喇咁點丫？。。。。我錯唒囉！」(阿媽賴皮腔)
「我都未同老公仔仔補返星期日餐父親節飯呀！。。。。」(賢妻腔)

副咀險一諗起就炆

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

我班兄弟中催淚彈嘅時候喊得仲勁呀 喊你老母

嗚嗚嗚，全香港都恰我，上面又同我割席

最衰陳同佳啦，引誘我刺激我搞引渡條例

我來哭！

紙巾都準備埋喺講台

不過係可能用嚟打飛機用

嗚嗚嗚, 對唔住

根據電腦計算喊係90%,道歉係90%
兩樣加埋99%

唔流/一齊流

蛤：10次或以上

香港老母

開波幾耐就出眼水？
30秒內
30秒打後

500倍 道你老母

我買1000喊

會唔會答答下記者問題扮埋暈？

1號膽拖345
小注獨贏6

圖片來源是潘小濤Facebook

喂 你呢個熱門膽拖 實低賠率

咁大個人仲喺咁多人面前喊，羞家嘛？

整條四重彩唔該
3+1+4+5/7

佢喊只會火上加油

文匯報

有朋友做記者話張枱下面已經放左幾盒紙巾
Lm睇去到某個時候喊

蛤~蛤~蛤~嗚~~~~

700 萬香港人係廁所喊緊

留名睇一嚟就哽咽 然後比幾滴眼淚

淚秘

Sorry 唔小心 原本想正皮

喊有撚用咩哭是沒用的

痴撚線

釋放示威者！清算濫用暴力警察！612冇暴動！

咁大壓力

不過都係咎由自取

必唔出眼淚

喊佢老母！

林鄭:我係一個壞左既人

無喊

(證明已平復, 好快會再嚟, I'll be back)

喊呢屌

一滴都無

通殺

洗撚同你地咸
同情眼淚比權貴睇架咋

真係好撚打得

爆冷

連燈囝

登登登

樓主輸到要清盤

今次林鄭記者會小量資料整理（含主觀）

好高汁

冇催淚彈唔識喊

10% 殺哂...

本來想喊
但俾d記者問兩問
佢以為自己又好撚打得
度火谷番上黎喊唔出

大船又沉

好打得

我們實在太天真

我地係咪對仆街期望太高，做戲流一滴都冇，枉記者開始前不斷影紙巾

開個致歉比佢

唔係黃金時段冇廢老睇
所以唔喊

樓豬裡返左入老母到未

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

希望幫到大家